請不要再幸災樂禍澳門了

老實講，今次澳門打風後既境況的確係災難級

但香港人只係識幸災樂禍，睇人仆街最開心

骨子裡內鬥ＤＮＡ深根蒂固

仲講咩團結香港，民主自主自決

抵死 做定九定帛金先

屌，你班香港人成日上街遊行，乖乖地聽晒政府話咪有錢收囉 係到嘈生晒
我地澳門政府非常好

佢地自己選擇黎 關我地咩事